Some Questions that can be added to json file for this app

Multiple Choice GK Questions with Answers
knowledge is power gif

Let us explore a few multiple choice gk questions. The drill is simple, you are given four choices and you have to choose the correct answer. Below is a list of 15 gk questions with answers. 

What is the capital of Australia?

a) Sydney
b) Melbourne
c) Canberra
d) Perth

Correct answer: c) Canberra

Who painted the Mona Lisa?

a) Vincent van Gogh
b) Pablo Picasso
c) Leonardo da Vinci
d) Michelangelo

Correct answer: c) Leonardo da Vinci

What is the largest ocean in the world?

a) Atlantic Ocean
b) Indian Ocean
c) Arctic Ocean
d) Pacific Ocean

Correct answer: d) Pacific Ocean

Which planet is known as the "Red Planet"?

a) Venus
b) Mars
c) Jupiter
d) Saturn

Correct answer: b) Mars

Who wrote the play "Romeo and Juliet"?

a) William Shakespeare
b) Jane Austen
c) Charles Dickens
d) F. Scott Fitzgerald

Correct answer: a) William Shakespeare

What is the currency of Japan?

a) Yen
b) Euro
c) Dollar
d) Rupee

Correct answer: a) Yen

Which country is home to the famous ancient monument Stonehenge?

a) France
b) United Kingdom
c) Italy
d) Egypt

Correct answer: b) United Kingdom

Who is the author of the Harry Potter book series?

a) J.R.R. Tolkien
b) J.K. Rowling
c) George R.R. Martin
d) Dan Brown

Correct answer: b) J.K. Rowling

Which country is known as the "Land of the Rising Sun"?

a) China
b) South Korea
c) Japan
d) Thailand

Correct answer: c) Japan

What is the tallest mountain in the world?

a) Mount Kilimanjaro
b) Mount Everest
c) Mount McKinley
d) Mount Fuji

Correct answer: b) Mount Everest

Who painted the famous artwork "The Starry Night"?

a) Salvador Dal√≠
b) Pablo Picasso
c) Vincent van Gogh
d) Claude Monet

Correct answer: c) Vincent van Gogh

What is the official language of Brazil?

a) Spanish
b) Portuguese
c) French
d) English

Correct answer: b) Portuguese

Which continent is the most populous?

a) Asia
b) Africa
c) Europe
d) North America

Correct answer: a) Asia

Who invented the telephone?

a) Thomas Edison
b) Alexander Graham Bell
c) Nikola Tesla
d) Isaac Newton

Correct answer: b) Alexander Graham Bell

What is the largest organ in the human body?

a) Heart
b) Liver
c) Brain
d) Skin

Correct answer: d) Skin

So, these were 15 multiple choice gk questions. How many of them were you able to guess correctly?
